# README #
Ici le depot de tous mes projets scolaires!

#Projet Java / JEE


Swing / JDBC : jeu avion (developpé en groupe: conception UML et implémentation de la BDD, dev template, dev couche persisance-service-présentation de l'objet joueur);


Html5-css3 / JDBC : MAJSP (E-commerce);


Java Struts / JPA : ChienStrutsJPA (Blog)


Java SpringIOC/Struts/hibernate : ChienSpringIOC (Mise à jour Blog);






